百靈9系中間兩塊刀網甩左要set換？

有冇巴打指教下
最近幾set刀網都係用左三個月左右就甩左中間兩塊刀網
試過夾硬塞番落去但係又係蹺起，用兩用又跌番出黎

好貴